gym有冇機會今個星期開？

俾啲爭扎

想游水

又肥左五磅

gay佬

屌我都想
不過應該到冬天先有得游凍水

五磅咁少就唔好講啦

一齊做gym

nice ass

gym room封到今個星期幾？
由2月有疫情已經冇去過gym room

半年
唔好話gym 街都唔出得咁濟

自從冇得做gym瘦咗好撚多

無做3個月成個上半身瘦晒

但肚腩位開始多肉

屌你老母仲未有消息

啲體脂

隻手臂縮咗成倍
好撚幼

唔敢照鏡

今個禮拜再唔開

貼多啲j圖我話你知

本身有，不過你又開post燈，應該要關多排啦

我問吓渣
冇燈呀

縮到肌肉萎縮症咁

無得做gym
成個人柒哂 無哂自信

一樣

有撚咩
照我話一定有排都未有得開

今個星期開到我切呀

唉今個禮拜都冇機會開啦

最新係延長到幾時?

fighting

應該9月3？

肥左5kg呀屌

做gym著到咁搏咩

啲衫袖位好鬆

喺屋企又唔願郁，gym又唔開

其實點解唔係屋企做workout 買trx 掛門都操到好多野

好想快啲開，好唔習慣係屋企做

其實好多私人gym room根本會偷偷地開, 大場就冇計啦, 一定唔開

再唔係咪去公園做街頭健身囉

連登仔：好掛住 用條丁來舉啞鈴

多謝師嘅以身試燈

星期五開喎

連登魔咒要走數先有效

垃圾

多謝你嘅犠牲